信麵神永遠無窮人！ 阿里巴巴涉壟斷被市監局調查！

麵神琴日先吹奏黎

燈到

幾有錢都唔夠黨鬥
馬雲以為自己係美國有言論自由？

有冇諗過麵仔其實係ibanker, 上連登比料係佢既興趣

cls

馬雲都燈得死

快到
一日就燈死

一齊祝麵麵 身體健康

中學嗰陣呀sir話如果考mc題，
每題都選錯，攞0分嘅機會係好低，
除非佢知道晒所有答案再特登答錯

回血劍

共你個產

會唔會俾佢祝福到停牌

啱呀 燈神有獨到眼光先做到

勁囉

財演